{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67162&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화로뎀나무펜션"
    },
    "text": "このペンションは江華島で快適で楽しい旅行のための小さな憩いの場としてお客様を迎えています。 摩尼山、海岸道路、船首船着場、厚浦港が近くにあり、観光に便利です。 厚浦港は車で5分、摩尼山は車で3分、東幕海水浴場は車で23分の距離にありアクセスが良いです。 ペンションを利用する際の注意事項としては、Wi-Fiが提供されていないことと、入室時間は5時から、退室時間は2時までです。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内にはフットサル場と無料駐車場があります。 客室の最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは江華島にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山、海岸道路、船首船着場、厚浦港があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は2時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Wi-Fiは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 398
    }
}